Este es un pequeño ejemplo de código realizado en reactjs en el cual se puede 
encontrar un desarrollo a modo de prueba de react-redux-saga presentado para 
prueba de postulación. Con esto muestro en grandes rasgos mi metodología de 
implementación con esta tecnología